武漢人生於這個地方出街似痲瘋

若中肺炎定必身心都會痛

無論胃肚臟肺蝙蝠化身中國特工

投訴呢啲賤種專業失德啦

有肺炎於中央國土 不需停手
前路定會覓到支爆在最後

細蚊伯爺公 為了抗疫力封村關口更勇

初三一起拜車公

屌 呢個正